你老母死黑警，仙友一係tg叫出，5分鐘10狗車增援

死mon post狗

10狗車仲有5架以上私家車 入面全狗